紐西蘭大屠殺是一場恐怖襲擊

白人恐怖分子

一切都是因果報應

俠義風骨？

連登仔嘅思維同嗰條女一模一樣，但又唔認一樣有問題，雙重標準到

一切都是因果報應都唔識?

你講條耶撚？

[理性討論]殺人是不對但宏觀來看殺伊斯蘭教教徒是不能算錯的，你同意嗎?

【正視聽】如果你睇完紐西蘭清真寺槍撃案條片而覺得開心 請不要擔心 你不是變態 而是一個有正義感的人 恭喜

理性破解左膠盲點：英美聯軍殺婦孺 回教徒玩恐襲只係報仇

根本伊斯蘭教就係邪教 保羅已經講明可以食豬同唔使割包皮 主耶穌會幫世人贖罪 佢哋竟然話唔係

耶撚

理性討論，ok?

素食撚唔拍蚊唔拍烏蠅

恐怖分子被襲擊

無幾耐之前先有單新聞話英國拒絕嫁左俾isis戰士既國民返老家, 然後連登仔就群起掘返俠義風骨出黎鞭屍。
言猶在耳, 轉個頭白人槍殺回教徒就個個讚好

睇《六點半新聞》大
有咁嘅反應好正常喎